（凜冬將至）美國也出現總加速師？

1月13號，美國國會眾議院以232票贊成，197票反對，通過了對川普（特朗普）總統的彈劾案。

在彈劾程序中，由9個民主黨眾議員扮演檢察官的角色，他們指控川普「煽動叛亂」；經過激烈的辯論，最終，由於民主黨眾議員的支持，以及10位共和黨眾議員倒戈，使彈劾案得以在眾議院過關，隨後將送入參議院審理；屆時，參議院將扮演法官的角色，需要至少三分之二參議員支持，才能定罪。

現在，參議院民主黨人急切地希望立刻展開審理，呼籲啟動加快程序。但參議院共和黨領袖麥康奈爾拒絕了，他說不會為了審理彈劾案而提前復會，參議院最近一次會期是1月19號，預計參議院最早19號才會受理彈劾案，屆時距離權力交接只剩下最後一天。

在眾議院通過彈劾案後，川普總統發布視頻，呼籲他的支持者不要暴力，不要違法，不要有任何形式的破壞。

接下來川普可能會面對什麼？

我們看到在全國範圍，一場更大範圍的政治和社會風暴好像正在醞釀。紐約市將停止一切和川普集團的合作；超過9,000名律師和法學院學生簽名要求解除聯邦參議院克魯茲的律師協會資格；一名美國大學生向她母親的公司舉報她母親支持川普，導致她母親被解僱，全家人生活陷入困境，她也交不起學費了，她在網上展開眾籌。有人說美國也出現總加速師了，帶領全社會踩油門左轉。

一名美國大學生向她母親的公司舉報她母親支持川普，導致她母親被解僱，全家人生活陷入困境，她也交不起學費了，她在網上展開眾籌。

左膠弱智真係無講錯

抵啦

錯啦 佢呢啲先醒 拎住光環眾籌翻黎既錢分分鐘高過佢老母一年 甚至幾年既生活
至少筆錢一定夠佢fing

其實我未見過有邊個左膠搞既眾籌叫成功
有冇LINK睇到呢件弱智籌左幾多錢

咁我又冇呢方面既reference

克魯茲係咩人？

ban香港移民法個個

same

如果左膠金主覺得呢件事有利用價值，包到佢畢業都得

哦Ted Cruz

放心啦
就算佢唔舉報佢老母
廢登上場 佢老母都好快失業

佢幫過香港人發聲
始終保守黨，移民政策唔會手鬆，都合理
香港又畀支共滲得咁勁。。。

毅進星召喚

籌150K USD?

呢d已經唔係左膠
係極左

岩嫁啦 左到咁上下 右派會團結反抗

差唔多成球野
fat fat 了

咁樣想籌150000 美國人真係錢多

FYI，條友叫Helena Duke

$56,441 raised of $150,000 goal 世上人蠢錢多既人有好多
我唔知侵侵無咪唔想美國分裂先無行動 如果係佢真係ON99
左膠只係欺善怕惡 侵侵軍管又好只都好班友一到自己身上就會諗利益
佢地係唔會想分裂自己出去受苦的反而愛國者就會同你攬炒

求奇打個幾句野就成功眾籌50k USD，文字裏面已經feel到好懶同hea，一睇就知唔係讀書人+錢9 fing fing既play girl

沒d文路

duke灰個duke

你有病，幾難搵工

阿Trump要先破後立，唔會總統任期內搞分裂，

Biden上任反而就要面對國內危機

結果真係打內戰都唔關Trump事，因為係愛國者自發

樣衰又無波！

參議院都唔夠票啦

咁就57000美金

左癌最愛

共產嘛 自己屋企唔產咪叫人捐錢

快d內戰啦

回力鏢

反右運動

俾錢個d先係弱智

On9無極限

恐怖過大陸，支持某人都唔比

已達到三分一

左癌有樣睇

四十幾萬了
撐侵冇得輸

自
佢反侵

人地 Amercian first 唔係Hong Kong first
佢理由係驚大陸放間諜

其實睇落去，美國人唔撚配有侵，而家想登做，登死全美國人lo! 咁撚鐘意左膠